+++
date = "2017-06-05T10:00:00+03:00"
title = "Детский сад"
slug = "kindergarten"
+++

Приехали на фест на окраине Перми. фест проводился в детском садике, но помимо детских мест, у них были ещё взрослые койкоместа по 300 рублей, которые они сдавали.

В один из дней я приехал гораздо раньше и договорился с заведующей, что я до начала игр посплю на одной из коек. Пока засыпал, подслушал её разговор, из которого следовало, что администрация садика культивирует миф о том, что в садике орудует нечистая сила, а потом собирает с постояльцев и родителей деньги за освящение и подобные меры по защите от неё.

После я заснул, а проснулся оттого, что из-под моей койки вылезали две чёрные руки. Чёрными они были оттого, что на них были натянуты чёрные чулки. я недолго думая укусил одну из рук, этого оказалось достаточно, чтобы утихомирить «нечистую силу». Позже, когда я проснулся, выяснилось, что Тобенгауз потерял одну из кнопок нашей брейн-системы, и мы долго ругались.